屌你老母，我唔聽連登仔講啦，我唔信支爆啦

仆街，年尾至依家，勁多股升成倍，支爆支爆，支你老母！ all in 大陸股呀，爆你老母啦miss曬d chance，信足10年我唔會再信㗎啦 港股仆街啦！

師兄會唔會遲左少少，高登連登大大話話燈左十幾年，逢反必紅，逢撐必霉

你係就快啦 樓主會唔會跳樓架?

會呀，浪費咗10年，唔做淡啦仆街

問我國家那像染病

爆架啦，等多陣啦

講真,信連登仔班又鳩吹不如信大陸好過